還拖！張建宗司長喪插警隊無法無天

721元朗恐襲之夜，血洗元朗西鐵站，市民慘遭活生生鞭刑兼扑頭，全城屌爆警黑一家親。走溫和乖寶寶路線的政務司司長張建宗向未能受到警察保護的可憐市民道歉，卻俾警察員佐級協會主席林志偉公開狂屌及警察匿名說嬲嬲...

林志偉平日夠哂串77，呢1個月來經常博上鏡駡遊行人士民主派議員，又駡年輕人係蟑螂等，今次他更加作反，違反警察通例出信威嚇特區政府一人之下萬人之上的建宗寶寶，完全以為所有政府官員都要聽命於警隊。

今鋪真係忍無可忍，公務員和元朗居民撐司長圍插黑警無法無天，黑警唔係大L哂，林志偉更加不代表警隊，林志偉你以為自己係一哥，我以為你食左「偉哥」！

求拜各位連登兄弟姊妹，like和share下列立場fb的post, 同埋在連登推爆佢，俾每個人知道無論政府人及普通市民的心聲。公務員平時養尊處優，但要佢地屈服於黑警權威下，邊有得忍，愈多人撐，讓政府管理層出手懲治呢堆黑警！！

來自政務司司長辦公室同事發聲

來自元朗居民發聲

推

730先進行不合作運動，85再全城大罷工

推到上天花板

推呀

推推推

Push

推俾黑警睇

喪推每次睇電視訪問見到林志偉，我對警察形象真係跌到落谷底

推啦推啦！警察都忍唔到林志偉 正一7頭

挑 我仲以為真係張建宗開聲
原來係D細既

幫手like post share post 仲有唔好留力推爆佢

張建宗 笠水狗
同鄧炳強含撚啦

所謂公務員集會有可能系肥張一手策劃

連登仔又準備精神勝利阿Q精神了

人地出左聲撐 你又知司長唔嬲咩
你幫忙就撐 咩都唔做 香港真係完
你要撐黑警就走啦

張建宗仲幫鄧炳強含緊撚唔方便回應
有冇識P圖朋友可以整張張建宗含撚概念圖

原本你係黑狗 你走啦 仆街 大家叫admin踢走佢

醒少少啦on9仔

#292769 P牌仔屌返我?
你收皮啦
咁容易放過軍政府鄧炳強先係狗

我叫你撐政府人同居民出聲post 你點解轉移焦點插其他人

你幫手就推啦 你做緊咩L野

不嬲焦點係鄧炳強 你懵夠未?

下一任特首就位

所以咪要集氣推post

大家都需要有政府人幫手撐大家 咁你現在想點呀

推呀 我要推呀

人地張建宗今朝先親身講高度表揚

連登仔比人撚得唔夠?

幫政府？
負皮，Block，上一頁

係咪同李家超反咗面?

push

想激化張建宗同鄧炳強對立囉 擺明啦

文宣做得好 呼叫全港罷工齊齊撐

叫admin踢走我 你真係新黎架wor

你激化到咪去做囉 我見到愈多政府員工同市民出聲關注 我幫手推有咩錯 我做文宣做傳播樣樣都有 咁你唔幫就算 點解要連市民出聲都覺得有問題？

facebook見到 唔知真假

我冇屌市民你咪撚屈
我淨係屌張建宗笠水 今朝先撐警隊
依家得個自稱咩咩辦公室既人出聲你就當張建宗出聲
因住張建宗告你誹謗呀

阿Q精神留返第到啦

邊一忽有張建宗喪插？打緊飛機？

幫張建宗打到啪啪聲

你係呢個post都無幫手 咁你唔滿意其他人出聲駡警察 又係度阻住哂 你知唔知你做緊咩

算 我唔哂時間係你身上 你係我地呢邊的人就幫手就係咁簡單

武官vs文官

你都on9得幾云循
咩叫你個邊? 張建宗fans club呀?

佢真係以為自己大曬，政務司係你阿頭個阿頭個頭啊

建議大家唔好只睇熱門

標題不嬲都係簡短同gain attention，你咪當人阿Q,你自己諗野唔好諗得咁簡單。

你要人含野 我怕你俾人告

妖 唔L應你 好痴身好煩呀

佢同偉哥含近

笑死

你收皮啦 作假標題呃人都未屌你

由 過街老鼠 變 過街老鼠既CONDOM

呢個員佐級協會主席真係當自已係當年既華探長
控制成班散仔都鬼佬上司都唔怕

咁你快點去其他post屌
我都話你身份可疑 點解要死纏轉移注意力去其他焦點

都係個句 若你不滿721元朗恐襲中警察表現，你就幫手push, like and share 其他人發聲的post

｛請入！一人一個幫手既冇成本方法！｝

俾人屌兩屌張建宗可能又跪低

1. 追究警察濫暴警黑勾結
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

林志偉踩哂界 犯左好多警察唔可以咁發言的規定 佢應該有人撐

Super push

屌你老母，標題黨

假L到

大家睇水
呢個p牌po極可能係為呢單嘢幫張建宗洗白

張建宗帶頭罷工

張建宗無出黎收返句野，或者解釋，遲早一定屌柒返班散仔

名叫志偉嘅都無個好人

你慳d啦 起你底你咪又係用標題引人入黎睇post

連登朋友 我明有些人會不滿標題黨 但呢樣野係好主觀 為左吸引人注意同埋考慮標題字數長短 如果你唔喜歡 好..我講sorry

但我自己從來睇人post 無論作咩標題我都唔介意 引起關注是第一步 最重要係內容 推要撐的

如果唔吸引的標題及無興趣的內容咪離開囉

香港已經到左就快玩完的時刻 你要幫就推 唔幫你就去睇其他post

Thank you

下屆特首會唔會係張建宗，所以先肯講

推爆你

ppush

你睇埋呢個post內容 click入去睇下市民的心聲啦

唔好轉移焦點 唔該

pish

求拜各位連登兄弟姊妹，like和share下列立場fb的post, 同埋在連登推爆佢，俾每個人知道無論政府人及普通市民的心聲。公務員平時養尊處優，但要佢地屈服於黑警權威下，邊有得忍，愈多人撐，讓政府管理層出手懲治呢堆黑警！！

來自政務司司長辦公室同事發聲

來自元朗居民發聲

政務司司長乃公務員之首，低B黑警竟對司長惡言相向，實屬不敬更有政孌之歉，必須追究到底！

警察真係食左豹子膽
怪不得黑警會係咁蝦市民

張建宗可借今次清曬D警察既反政府勢力.
警察出信來反政府是非同小可的事情,有部份警察已經目無皇法了

on9仔 元朗恐襲擺明鄧炳強有份啦 你就當睇唔到
你以為撐下張建宗就天下太平呀
鄧炳強一上位好快又打多你一獲
醒少少啦

唔撐張建宗就等於撐警真係得你講得出

認同！！！大家小心

罷工 救香港靠自己

希政府中人會更多人叫佢硬淨d幫番市民

如果官員唔反黑警唔企市民身邊 真係好無力
治黑警其實係要有高官出手

依家明顯警權大過張建宗都要驚佢
離軍政府不遠矣
（不過諗深一層，張建宗假如唔係食左誠實豆沙包答錯左，就係中共吹風想推佢上台做懷柔派，結果班警咁反彈，其實係咪姐係連中共都搞唔掂班黑警呢

你有無睇內容 我叫你撐內容中發聲post 唉

中共難講
港共就肯定管唔到 旨意張建宗就死得人啦

總之其實班狗公開屌張建宗其實點都屌到中共

去撐市民心聲！ 唔好俾其他人的誤解post以為係撐司長。

睇過721直播 我心情平復左好耐好多野想屌爆黑警同政府 睇左好多post同留言，我覺得安慰左 因為好多香港人醒覺左警權獨大引發左好多問題 我想支持佢地的文章 所以先至咁做 就係咁簡單

689上台

都明白既 反正班狗匿名
最好屌多D張建宗 好快屌到自己收皮

推 推 推

盧偉聰已經縮到無行出黎 但未輪到林志偉出黎
佢鬧示威者係蟑螂 佢真係連狗都不如
我真係好嬲佢用曱甴黎形容

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

Pish

歡迎大家貼其他文章

聽日3點可能就係呢單野

如果係就大花生了

搞到咁鬼曲折睇完啲字, 唔關事
入link, 都仲未關事
入埋條link入邊立場新聞條link, 政務司司長辦公室同事挑
入黎前已經諗, 之前跪低左又點喪插

on99

新聞話佢地係講立場睇〇法..我估佢地都係講機械式譴責

真係唔知好嬲家好笑

光復香港，時代革命

點都好
唔好畀張建索做特首
要雙普選

冇對張建宗存任何救港幻想
做特首就執爛攤，唔做下屆都冇乜機會再做政務司
鳩埋餘下任期退出官場炒下樓或移民走資好過

推！醒吓啦！知唔知自己既位置有幾低？無大無細！